世界級講故仔大賽得主 --- 健吾

屌你老母點解甘撚on9都仲有廿幾萬 follow.

仲衰撚過文匯大公

全世界黃絲得撚罪你咩屌你老母日日冷嘲熱諷

垃圾

唔撚知邊閪個話比佢知黃絲淨係聽議員講。同埋唔知邊撚過議員有講

佢嘅意思唔係全部黃絲

有時佢講某啲人嘅真心諗法
通常都係小眾啲
係唔係幾啱聽

唔係岩唔岩聽問題, 而係講黎講去好似成個孔明上身, 但實際都係私怨行先

客觀咁諗驗咗有
一係畀人監控等好返（現時冇特效藥
一係等死
仲要喺香港康復率極高
死亡人數有80幾90%係七十歲以上

唔好同我講醫療系統崩潰
一直都overload緊
病床佔用率一直爆你又唔講
19港共仲要cut你醫療budget

仲要今日驗完唔代表你聽日冇事
你駛孕都係懷疑有咗先驗
冇病冇痛就唔使去驗武漢肺炎啦
驗黎做咩？

咁我無扑過野
點解要驗孕
上帝第2個獨生子？

呢一年有好多黃絲放棄咗冇大台自決嘅思考
一係就變做咗泛粉

次次選舉盲投泛民班人, 你估人數少?

其實好多人一早已放棄左白鴿公民袋, 但唔會好似呢條撚屌成個怨婦怨天怨地抽水law